呢個時勢你仲會唔會嗌外賣

利申住中高危地區
食杯麵食到傻，已經食盡杯麵所有味
屋企人深藍所以一早斬左攬唔食屋企飯
今日已經100宗確診，勁驚
望住杯麵已經冇胃口
嗌唔嗌外賣好

不如試吓自己煮

秒咗

利申地獄廚神
食杯麵安全過我煮

白烚囉，或者百佳有啲一包包嗰啲意粉
好撚易整

我都想，樓下超市收左皮，因為有確診者去過

食完杯麵食公仔麵

Hktv mall送上門

煮腸蛋飯啦，夠安全啦掛

買咗啦，要星期五先到，好想食咖哩飯

我自己照樣叫
一來獨居分量好難預，二來好多時煮完又無心機食

Wtf

收到記得消毒好

屌你 係香港都生活到好似係鄉村咁(＠_＠;)

小妹試過第一次煮餸落左半樽油，搞到搶火，好在有人幫我熄火，又試過唔敢落菜驚彈油

本來連刨薑都唔識

慢慢e+識煮牛扒、羊架、水蛋、魚

睇你學唔學者，唔學咪繼續食面

新玩法，倒咗D湯，杯麵變撈麵，頂住先

係759買咖哩包 買意粉醬整都得啦
一係去百佳有整定等煮既餸 整熟就得
自己煮個飯 簡簡單單

如果自己煮
開頭都係整簡單餸 自己炒個飯
唔通整咕哩肉咩

唔會 😂

斬攬又住屋企

會嗌
但唔會嗌deliverblue

pasta真係好易整，唔講究既買罐金X湯做醬勁方便
將d肉呀菇呀甘筍呀洋蔥呀炒埋一齊整熟佢
再將一罐金X湯溝水，連埋煲熟左既pasta撈落去滾熟佢就搞掂
我一次過煮兩餐慳時間，一碟30蚊唔洗食到你飽